到底我地玩OCAMP有咩得罪你班香港人???

明知我地趕時間,下下阻住曬我地city hunt都算,明知我地成班人食飯,又唔讓位比我地坐埋一齊

讀ive學人玩o camp

點解人地一定要就你

到底我地唔讓位有咩得罪你班ocamp狗？？？

做人洗吾洗咁,都係玩幾日姐,你應該未讀過U

吾洗吾洗
唔你老母呀

玩幾日就要人地人定要就你，仲諗住攻擊我
我玩Ocamp 果陣你仲未考得DSE

請善用起底功能